## 1. wifi:

## * start-up

## * password: startup507

<hr>

## 2. 밑의 깃허브와 캐글 홈페이지 가입을 안하신 분들은 가입해주세요^^

## https://github.com/

## https://www.kaggle.com/

<hr>

## 3. Pandas & visualization 관련 세미나 자료

## git clone `https://CorneliiC@bitbucket.org/CorneliiC/kaggle_tutorial.git`

<hr>

## 4. Python3 필요 모듈

### jupyter, pandas, numpy, matplotlib, seaborn, +(xgboost, lightgbm, missingno)





